大牛市呀屌你老母

3萬4呀仆街

升呀！！

3球牛過

。。